你有幾憎自己腦細？

每日一聽倒佢把聲
就想同佢隻揪

FF自己打甩佢下巴

睇吓我個名就知

憎到想佢感染肺炎死

same

曾經好僧上一個腦細
因為肺炎我唔再僧佢，但都唔想再同佢有交集

未去到憎 但覺得佢好假

想佢比武漢佬中出

以前好想留鬚
但因為舊老細係鬍鬚佬
依家點都會剃乾淨

幫佢做野嗰陣日日都睇交通新聞
睇有無佢款車有無車禍

以前上上份明明好單純咁
上司話點就點
但到上一份工就係咁睇勞工法
想搵機會告佢

最近知佢老豆住嗰度有武漢肺炎，想佢中招

無感覺, 睇錢啫, 唔使咁上心嘅

個仆街老細將佢條o靚啲嘢隊俾我做，做完大大力掟俾佢
佢屈我做錯嘢做漏嘢當眾鬧，我完全唔俾反應佢
日日同個同事圍爐屌9佢，鬼唔望佢快啲收皮
條八婆年紀做得我老母但仲成日發老姣，真係諗起都打冷震
試過發夢屌到佢反艇，喊住走，而事實上我都真係激到佢喊
最後我繞過佢直接遞信俾hr